<?xml version="1.0" encoding="windows-1255"?>
	<STORE URL="" DATE="" NAME="" STATUS="" ID="">
	<PRODUCTS>
<PRODUCT>
			<PRODUCT_URL>http://www.elecom.co.il/product_info.php?products_id=2037</PRODUCT_URL>
			<PRODUCT_NAME>מסיר שיער Braun 7681WD</PRODUCT_NAME>
			<MODEL></MODEL>
			<DETAILS>מפרט:

 חדש מסיר שיער לשימוש במים ...............

מהפכה בעולם הסרת השיער הביתית.

האפילטור הנמכר ביותר בעולם... עכשיו גם ללא תחושת כאב.

בזכות היכולת לראשונה להסרת השיער בתוך האמבט או בזמן המקלחת .

מגע המים החמימים מאלחשים ומורידים באופן דרמטי את תחושת הכאב הקל המלווה בהסרה 

רגילה .

בראון סילק אפיל אקספרסיב החדש הוא מסיר שיער מהדור הבא, הוא יותר מדויק מתמיד ויכול 

להסיר אפילו את אותן שערות קצרות ששעווה לא יכולה להסיר.

טכנולוגיית התפיסה הקרובה החדשה שלו מבטיחה את המגע הקרוב ביותר עם העור והסרה 

מהשורש אפילו של שערות קטנות שאת בקושי יכולה להרגיש.

טכנולוגיית המגע הקרוב: פינצטות קרובות מאוד לעור המסוגלות לתפוס שיער קצר מאוד

מערכת גלגליות עיסוי: להסרת שיער עדינה במיוחד

רטוב ויבש: ניתן לשימוש גם במקלחת

סילק אפיל אקספרסיב החדש פותח במיוחד להסרת שיער עדינה תחת מים חמים. זהו מסיר 

השיער העדין ביותר מבית בראון שכן מים חמים מרגיעים ומאלחשים את העור.

בראון מחויבת למוצרים בעלי עיצוב חדשני ואיכותי. בראון סילק אפיל 7 עם טכנולוגיית המגע 

הקרוב פותח להסרת שיער קצר כגרגר חול ולעור חלק לאורך זמן.

40 הפינצטות עם הסידור הייחודי והשליטה הנפרדת בכל אחת מהן תמיד נשארות במגע קרוב 

עם העור.

בזכות כך שראש האפילציה יכול לנוע בזווית של 15 מעלות לכל כיוון הפינצטות תמיד נשארות 

בזווית המדויקת עם העור ולכן מסירות את השיער ביעילות המרבית ובעיקר את השיער הקצר.

בראון סילק אפיל 7 החדש עם טכנולוגיית המגע הקרוב יכול להסיר שיער באורך של גרגר חול. 

0.5 מ&quot;מ



ביצועים-תכונות מתקדמות:

טכנולוגית המגע הקרוב

ראש מתכוונן לנוחות והסרה מושלמת

נורה חכמה LED המדמה אור יום כדי שלא תפספסי שום שיערה ...

מגבונים לשימוש לפני הסרת השיער

מערכת גלגליות עיסוי

שימוש רטוב ויבש

נוחות- תכונות מתקדמות:

רחיץ לניקוי והיגיינה מיריבים

נטען- טעינה של שעה אחת בלבד מספיקה ל 40 דקות הסרת שיער

בורר מהירות- בחרי את המהירות שמתאימה לך

ראשים שונים כגון ראש גילוח, ראש לאזורים עדינים וכו'.
 

 
הערכה כוללת 6ראשים

ראש עיסוי-לעיסוי העור ולהמרצת הדם לפני תחילת הפעולה.

ראש בסיס-ראש בעל 40 פינצטות לאזורים גדולים-רגליים וכד'

ראש רחב מופחת פינצטות-למתחילות.

ראש צר-לאזורים צרים ורגישים.

ראש מיוחד לאזור הפנים!!!

ראש גילוח.       

אחריות: שנתיים ע&quot;י דיפלומט</DETAILS>
			<CURRENCY>"ILS"</CURRENCY>
			<PRICE>528.0000</PRICE>
			<SHIPMENT_COST>0.00</SHIPMENT_COST>
			<DELIVERY_TIME>עד 7 ימי עבודה</DELIVERY_TIME>
			<MANUFACTURER>Braun</MANUFACTURER>
			<WARRANTY></WARRANTY>
			<IMAGE>http://www.elecom.co.il/images/מסיר שיער.jpg</IMAGE>
			</PRODUCT>
<PRODUCT>
			<PRODUCT_URL>http://www.elecom.co.il/product_info.php?products_id=987</PRODUCT_URL>
			<PRODUCT_NAME>מסיר שיער 3240 Braun</PRODUCT_NAME>
			<MODEL></MODEL>
			<DETAILS>המסיר כולל:

ראש אפילציה רחב מהסדרה החדשה ביותר כולל מערכת להפחתת הכאב.

ראש אפילציה צר המכיל פחות פינצטות לאזורים עדינים כגון בית שחי וקו ביקיני (מפשעה)



. 

.

מערכת גלגיליות קדמית ואחורית לעיסוי העור

אביזר ה- Efficiency Pro 

תעלות להובלת השיער למריטה יעילה

מערכת ה-Soft Lift 

מסיר שיער מאורך חצי מ&quot;מ

קל להחלפה הסרה וניקוי</DETAILS>
			<CURRENCY>"ILS"</CURRENCY>
			<PRICE>395.0000</PRICE>
			<SHIPMENT_COST>0.00</SHIPMENT_COST>
			<DELIVERY_TIME>עד 7 ימי עבודה</DELIVERY_TIME>
			<MANUFACTURER>Braun</MANUFACTURER>
			<WARRANTY></WARRANTY>
			<IMAGE>http://www.elecom.co.il/images/ElecomPrd46.jpg</IMAGE>
			</PRODUCT>
<PRODUCT>
			<PRODUCT_URL>http://www.elecom.co.il/product_info.php?products_id=1774</PRODUCT_URL>
			<PRODUCT_NAME>מסיר שיער Braun Xelle 5380</PRODUCT_NAME>
			<MODEL></MODEL>
			<DETAILS>
מפרט: 	

X’elle סדרת מסירי השיער החדשים של BRAUN - המהפכה בהסרת השיער הביתית 

ממשיכה !





דרת מסירי השיער החדשה של בראון דגמי 2007/2008

סילק אפיל X’elle דגם 5375 הכולל ראש רחב (40 פינצטות)

ראש צר לקו ביקיני 

מאיץ הסרה חדיש וגמיש למגע מושלם - והתאמה מושלמת לתווי העור באיזור ההסרה.

מערכת גלגליות עיסוי משופרות

חדש ! פונקציית תאורה – SmartLight- תאורה אוטומטית חזקה במיוחד, המדמה אור יום 

ומאירה וחושפת גם את השיער הבהיר ביותר למריטה מדוייקת יעילה ונוחה .

ראש אפילציה רחב המכיל 40 זוגות פינצטות הפועלות בנפרד + תעלות להובלת השיער למריטה 

יעילה, מהירה יותר ופחות כואבת

ראש אפילציה צר המכיל פחות פינצטות ולכן מותאם להסרת שיער באזורים עדינים וצרים כגון 

בית שחי וקו ביקיני (מפשעה)

רכיב ה - Efficiency Pro החדיש והגמיש (חידוש לדגמי 2007/8 )המאיץ מתאים עצמו 

לקימורי הגוף, להשגת זווית אופטימלית במגע המכשיר עם העור, להסרת שיער רב יותר בכל 

תנועה של המכשיר, ולכאב מופחת.

מערכת גלגיליות עיסוי חדשנית משופרת להפחתת הכאב, בעלות תנועה ל-4 כיוונים הממריצה 

ומרככת את העור לפני ואחרי הסרת השיער והופכת את פעולת הסרת השיער לעדינה עוד יותר

הסרת שיער עדינה ויעילה מאורך חצי מ&quot;מ

מערכת ה - Soft Lift המרימה גם את השיער הדק והשטוח השוכב ע&quot;פ העור ומכוונת אותו אל 

הפינצטות למריטה קרובה, יעילה ועדינה

עיצוב ארגונומי לאחיזה נוחה ויציבה

תעלות להובלת השיער למריטה יעילה

קל לניקוי

נרתיק מהודר

אריזה מרהיבה 

....

 



 

...שנתיים אחריות של ברוכין</DETAILS>
			<CURRENCY>"ILS"</CURRENCY>
			<PRICE>438.0000</PRICE>
			<SHIPMENT_COST>0.00</SHIPMENT_COST>
			<DELIVERY_TIME>עד 7 ימי עבודה</DELIVERY_TIME>
			<MANUFACTURER>Braun</MANUFACTURER>
			<WARRANTY></WARRANTY>
			<IMAGE>http://www.elecom.co.il/images/499006.JPG</IMAGE>
			</PRODUCT>
<PRODUCT>
			<PRODUCT_URL>http://www.elecom.co.il/product_info.php?products_id=2169</PRODUCT_URL>
			<PRODUCT_NAME>מסיר שיער Philips HP2844 פיליפס</PRODUCT_NAME>
			<MODEL></MODEL>
			<DETAILS>מסיר שיער פיליפס חשמלי  ויטז!
ראש פלסטיק נוסף למקומות עדינים
מסיר שיער מגובה 0.5 מ&quot;מ ביעילות.

21 דיסקיות בשיטת הפינצטה מסתובבות במהירות של 2200 סל&quot;ד.

מבנה ארגונומי לאחיזה והפעלה קלה ונוחה.

עיצוב צעיר וצבעוני.תמונה להמחשה בלבד
שנתיים אחריות של אלקטרה</DETAILS>
			<CURRENCY>"ILS"</CURRENCY>
			<PRICE>155.0000</PRICE>
			<SHIPMENT_COST>00.00</SHIPMENT_COST>
			<DELIVERY_TIME>עד 7 ימי עבודה</DELIVERY_TIME>
			<MANUFACTURER>PHILIPS</MANUFACTURER>
			<WARRANTY></WARRANTY>
			<IMAGE>http://www.elecom.co.il/images/philis15.jpg</IMAGE>
			</PRODUCT>
<PRODUCT>
			<PRODUCT_URL>http://www.elecom.co.il/product_info.php?products_id=2190</PRODUCT_URL>
			<PRODUCT_NAME>מסיר שיער Braun 1170</PRODUCT_NAME>
			<MODEL></MODEL>
			<DETAILS>מסיר שיער 20 פינצטות מהסידרה החדשה של BRAUN

מפרט המוצר:

20 פינצטות רוטטות מסירות שיערות במכה אחת.

מהירות אחת

מקור מתח חשמל V220

שנאי 12 V
 
מברשת ניקוי

צבע לבן

אחריות מלאה לשנתיים על ידי מ.מ.ס - דיפלומט מפיצים</DETAILS>
			<CURRENCY>"ILS"</CURRENCY>
			<PRICE>149.0000</PRICE>
			<SHIPMENT_COST>0.00</SHIPMENT_COST>
			<DELIVERY_TIME>עד 7 ימי עבודה</DELIVERY_TIME>
			<MANUFACTURER>Braun</MANUFACTURER>
			<WARRANTY></WARRANTY>
			<IMAGE>http://www.elecom.co.il/images/בראון 1170.jpg</IMAGE>
			</PRODUCT>
</PRODUCTS>
	</STORE>